消息：據了解當局傾向將周三午夜屆滿防疫措施延長兩周

據了解當局傾向將周三午夜屆滿防疫措施延長兩周

成日放風都oL9

直頭延長到農曆新年年初六

2年好d！

延長一個月

永瀆

廿蚊張完全潛左水，已成condom?

預去到3月先有得開返啦

直接話限足一年，等啲人可以盡早執咗檔生意止蝕啦

防疫佢邊有道德高地出聲

延到2046

佢實拖到疫苗到先

爽，一齊攬炒

係疫苗到七成人接種完先

美容院全面收皮
闊太毀哂容

咪就係，佢班官有需要理我哋市民感受咩？

執左就攞唔到第4輪資助

就係驚結業潮影響大陸話香港經濟復蘇呢個數字
所以俾D人慢性自執

diu ah

屌你老母 垃圾支共

防疫措施已經亂來，亂封樓
繼續攬炒

全街吉舖

耶 情人節慳返筆

終極攬炒

又要續 又要淆底

香港已經輸咗

777根本玩緊黑暗兵法
佢就係想大把鋪執笠大把人失業，跟住再放返自由行落嚟
就好似重演零三年之後咁，嗰嗰當大陸客神咁拜，再配合官媒吹風 要不是支那人你們餓死了 乜乜柒柒

永續啦不如

返工唔會中招嫁

闊太一定可以偷雞做啦

復活節等復活

多謝跳老舞班撚樣

永續

洗乜放風啫，直接嚟啦，極權政府邊會理民意

No
大撚把美容院偷偷做熟客

永續到2047啦屌你老母

根據往績，放完風之後都係會實行既機會高達95%

摺晒啲藍蛆酒樓

好鳩煩，扮咩？根本想永遠搞鳩人

廢老藍屍無得飲茶啦

咪就係， 細gym 都係

你知得太多了

藍店

屌你老母禁撚夠晚市堂食未成兩個月無得食夜晚 完全無好過 無撚用

真係有錢叫人上黎做都得啦

禁晚市 就係對重擊藍屍餐廳 加速淘汰廢老
對良心經濟圈而言就係淘弱留強

多謝狗政府助攻

兩個月啦,兩星期有撚用

支那而家都唔好得去邊，一定唔只幾十單確診，就算經濟差都唔會報出嚟。

係做就官方公布
下下放風做咩鳩

應該永續

呢個真, 推埋set機上屋企

事鳩但啦你鐘意點咪點囉

廿蚊張：屌你今次時薪兩蚊都死

大把一路偷雞一路叫政府攞錢

係疫苗 + 全世界裝哂安心出行先

睇怕過埋新年啦應該

美容業絕食未

成個飲食業比港共搞彎曬

擺明永續又點
受影響既業界 再嘈就國安法拉曬

闊太上門美容啦

試社會反應

成日延長煩撚到
不如直至另行通知

延長到有疫苗打好過啦

行花市返工就無事

唔洗講都估到
Btw 攬炒食肆

點解要攬炒

還我戲院

強制wfh先啦，屌你老母

收左安家費
轉左去屌教育啦

攞嚟都冇用，佢自己都講係象徵式資助

遲啲戲院可能要用安心出殯先入得
你肯唔肯先

機鋪美容partyroom戲院可以執鳩晒佢，計埋上年白交半年租

今朝睇埋HKU個即時有效繁殖率得0.7882, 95%CI係0.6882-0.9586,已經明顯細過1,再封兩星期只旨在打擊農曆新年假期經濟發展

公仔機一間10萬派對房間1間4萬 fat fat

班專家話有一單直接封樓

明明立法會都得返建制派，點解咁都幫唔到手㗎 ？

你真係樂觀

預到佢驗晒啲窮撚區先有得開

你講緊下年？

全港工作地點、辦公室已消毒 巴士、黨鐵車廂已消毒

幾時先有波踢屌你老母

大把美容院仲做緊生意,唔開門只做熟客者.

咁天真

靜靜雞上門做

人地豪宅有間房做GYM，又有嗰張床做FACIAL 同 MASSAGE
唔會受呢D影響囉

專登extend唔畀食肆做農曆新年同埋情人節

過多幾年再叫班CCTVB明星仔出嚟話香港係發源地，多得中国救港

你自己唔執怪邊個

而家武肺返爆都唔報啦
係報出咗回血劍，斬晒啲電子支付咋嘛

有好多上門美容同按摩服務㗎

呢啲應該舉報啦

試水溫

YEAH 終於今年情人節唔駛比人劏

建議一人限聚令，但都要返工

一開始都唔撚係防疫架啦 是q但啦

朋友傾計都要拉?

防疫措施延長
不過要返工

舉報喇
同行更加要舉
人哋做到 自己白交租

有上門，不過長期咁樣頂唔到幾耐

直至另行通知算啦

WFH

返工唔會有事㗎喎
等同出去食lunch都唔會中招

可以上門美容，驚撚咩

其實唔係好信呢d數據，都係根據過去既數據去predict and forecast。
我信mobility 個數據多d, 根本依家要正常返工既話個mobility唔會低，如果有隱性患者根本會週圍傳，所以點解仲係斷唔到尾就係咁解

車公開得 戲院唔開得

屌你老母淋奠

大家仲係落力啲幫趁黃店
好多都捱得好慘。。

是撚但啦

建議續多2年

佢叫左政府要求全面堂食條件係所有食客要嘟安心出殯但淋病冇理佢

點解決唔返工冇糧出既問題？
香港好多窮撚餐搵餐食

食肆玩完

上門先好搵
仲有tips 收

又同公司對分分得多

仲睇TVB?

算啦
食肆要執既執晒啦
留係度既 全部都係有實力
佢地打疫基金持左好多錢

外國好似英國試過lockdown個陣係補貼返比在職人士，不過唔好諗啦，香港都唔會有lockdown，更加唔好諗會有補貼

TVB新聞不了!

2022年3月我諗差唔多

抗疫成功 基層餓死

已經走火入魔
無左方向，迷失左

比補貼左(比僱主)
仲要講已經用左幾千億

酒樓玩完
普通餐廳小店我懷疑分分鐘生意仲多咗
晚晚門口企滿晒人，機又不停響，不停有外賣仔黎拎餐
以往外賣都唔會有咁多人，堂食turnover又唔快，一晚做一兩台客
細舖果d做外賣可能仲做多過以前堂食

永久生效算啦

唔係迷失左無方向,
係停果D對一班高官無影響
要停果D佢地都唔會停(回港易)

呢一刻係冇咗靈魂，係一個壞左既人

又攬炒

Sinking cost

唔使開返食肆啦，都冇工開，邊有錢開飯？

派錢啦

估唔到我有生之年會同廿蚊張企係同一邊

屌 cctvb就cap圖唔放link是常識吧！樓豬下次唔好喇

士鳩誕啦屌你

是但啦 永續最好 等各行各業收晒皮
不論黃藍 無錢開飯出黎示威又會比popo扑頭
跟住冚世界去攞綜緩 洗晒庫房錢
朝朝去飲茶嘆報紙仲舒服（如果酒樓未執）

柒婆: 封到你地肯用安心APP為止

不如直接delay一年
好似選舉咁

唔駛估 真係賺多左好多
抗疫基金 前前後後拎左幾十萬,
生意多左15%
業主減左15%租

利申: 朋友做飲食佢係GROUP度晒命

咁WFH 呢？

樣樣都會中招，唯獨返工唔會

去到2047啦扮咩嘢

直接去到2047啦 唔洗煩

政務司司長張建宗下午4時就防疫抗疫措施舉行記者會。

食物及衞生局局長陳肇始、教育局局長楊潤雄、民政事務局局長徐英偉、衞生署署長陳漢儀醫生和食物環境衞生署署長劉利群亦會出席。

估計就係講延長防疫措施同埋返學安排等？

咁樣封幾個月你幾強都頂唔順啦

起碼新年應該唔應該限晚市啦

劇本
聖誕新年禁晚市堂食 部份服務業禁營業
正苦：防疫呀屌你

半年後
經濟仆街鋪頭執笠
正苦：唔關我事 唔會道歉 你班市民唔抗疫 搞到經濟蕭條

閱

預咗佢啦

呢排新年,反正都有假期唔好強推住
希望新年大爆發,之後全城強制WFH,咁就爽了

想學中國玩清零，但又要人返工
其實咁玩法點都唔會完㗎

中國確診多過香港.
但回港易免檢測同隔離仲想學人清零
開唔到工果d真係戶口清零啦

仲有d平時up dup到你根本唔打算行入去食既舖仔
搵人影過輯靚既食物相放上熊貓，就勁多單

居家抗疫，戶口清零

支持政府抗疫 全民篤灰

封區檢測完，第二日跨區返工中招
無限循環

清零

然後又變左無源頭感染
又封多次

關左門 落晒閘 但係只做熟客 你鬼知咩

P記健身室點解仲唔使執笠？成兩個月冇收入，又要養一大堆教練，又要交租

應該堅, 朋友收到D 政府攪的課程話2月第2星期6開課

開球場啦屌佢老母哂時間

唔限大爆發你哋咪又屌港共

平時呃得多

事實係呢幾個月條街冇少過人，有乜可能唔繼續爆

又延

呢方面緬甸軍方就誠實好多

一世啦

即係證明以前食水幾深

只要條街仲有鋪頭未執粒都唔好解除限定，呢次我支持政府

觀塘迫人到

3/4 波最開始咪又係政府問題先

消息指，今天新增超過30宗確診個案。另消息指，本周三（3日）午夜到期的社交距離防疫措施，將至延長，農曆年不會放寬，料會延長兩周。

政務司司長張建宗今日下午4時將就防疫抗疫措施舉行記者會。食衞局局長陳肇始教授、教育局局長楊潤雄、民政事務局局長徐英偉、衞生署署長陳漢儀醫生和食環署署長劉利群將會出席。

睇黎呢個消息好快就會落實執行

都預咗到年尾先會有晚市堂食

跳舞群組又關人哋事？

第四波最初係有人去探隔離緊既人再中
最初爆發個案係新病毒株

你唔放免檢狗入黎班舞女會中？

班廢老唔去跳老舞會爆得咁勁

佢應該唔知第四波最初爆果d係新既病毒株

美容又藍又紅協會幾時出黎激烈抗爭絕食

睇錯咗 三間半夜

跳老舞嗰班唔洗負責任

政府就係欣賞你呢啲篤灰撚

咁點解其他又要封?

又黎

都冇封過

柒婆可能串返佢安心出行有撚用

咁政府唔使負責?
免檢疫但比人去強制隔離既人?

暫停免檢疫 + 唔比人去探強制隔離緊既人,
會有新病毒株出現係社區再傳到越黎越多人中?

重有咁多落嚟先算

直接延長1年啦

D疫苗黎未

Wfh啦on9

我懷疑零三果次都係專登放毒

Wfh 已取消了

可以番工
唔可以做運動同娛樂

班濕尻舞蹈教師係支那人黎
回港易

支那條數大到夠cover香港租

教練底薪平到爆，唔驚

不過d政府部門星期四開返曬

支持

體育館應該會開返

咩料

闊太直頭叫人地上門幫佢做facial

香港環境唔好，吹噓大灣區有工作、創業機會，之後再提供一系列CEPA咁嘅補助鼓勵人上去發展
香港受到國家嘅恩惠得民心之餘，又可以促進到大灣區融合

其實鼓勵大灣區融合唔會有好結果，你估人地真係好歡迎你上去同佢搶飯碗咩，到時推高物價樓價，民怨四起，最終只會搞到成個大灣區越來越亂

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。

諗到再加。

黎先生話要準時返工

過完年幾多公司收皮

延到2047啦吊

攬炒成功

屌哂膠官老母
幾時可以返學呀

準備定再延後返學

點解要攬炒香港都無曬反對派

仆街

係咁禁夜晚堂食有撚用咩？一到假期d人咪又係迫曬去行山行街，晏晝餐廳一樣咁迫爆

不如封夠一年

做開哥d大把相熟美容師租間酒店做啦
你估真係食西北風咩

笑死 延長措施但取消wfh

支持，戒鹽，我唯一的訴求係唔使返工有糧出為唔為政府添亂，我自備足夠糧水

自相矛盾

今舖真係執9哂了

屌 想睇戲

張建宗：農歷新年前難放寬社交距離措施

點解政府咁有信心農曆新年後能夠有序恢復開返食肆同埋復課呢？新年mobility先會最高同風險最高

RTHK: 二人限聚令及晚市禁堂食等措施延長至本月17日
2021-02-01 16:18:32

Confirm extended to 17/2

Confirm extend to 17/2

打完疫苗到時咪話唔可以100%防疫
跟住繼續限聚

只係兩星期，做飲食又有希望了

兩星期又兩星期，一年都嚟緊喇，幾時先俾番我做晚市堂食

WFH呢

全民打晒國貨就ok

到時全民都有電子針卡 好易追蹤

關鍵16日
成功靠政府
失敗屌市民

錯錯錯。。。。
係2122年3月都未必開得返

張建宗：防疫措施包括禁堂食令及限聚令，將延長兩周至年初六（2月17日）。

他又指，明白市民放假唔想困在家中，2月4日會重開較少接觸的運動戶外場地，會要求負責人定期為工作人員檢測，及要求使用「安心出行」。

安心出行

防疫撚:讚成 邊個唔打就報警

闊太點使你擔心呀,人哋可以上門服務

打完國貨可能好多人跳樓死

巴西試過有人自殺

爽呀

本來就係港共問題
唔屌佢唔通屌自己啊？
咁委屈落台唔好做囉

跳舞識合成病毒出嚟？
台灣搞7萬人跨年演唱會 又唔見人有事？
出嚟答我啊屌你老母

教育局冀農曆年假後循序漸進增加面授課 半日課為原則

教育局局長楊潤雄表示，現時除幼稚園外，校本可按少量學生回校半天，為全校學生六分一的限額，至農曆假期。過去1個月有限度面授安排，並無出現大型爆發。教育局正研2月底起增加面授時間，但以半天為原則，避免午膳，未來一兩天會與議會、校長會商討，期望本星期內敲定後公佈。

其實有無飲食業出嚟屌

港共鍾意點就點啦

先封2週
週中加強檢數量
一週後數字減少
農新前突然放寬
(掌聲, 做得好, 有成果, 夠果斷)
政府又然!!

死全家啦你, 又督灰

劇本比你講埋出嚟，只不過應該想新年後放寬

一早做喇屌